(A0)約咗女仔睇戲但係佢未覆

應該點？

早走早著

當無約過算

自問同佢都幾fd，但又怕衰左連fd都冇得做

GG

我睇戲唔代表啲咩
你咪當一個熟嘅朋友唔去就得
唔使咁介意

原來她不夠愛我 原來我坐後備座

佢問我仲有邊個去，我應該點答？

咪照直講囉

不如你返問佢仲想邊個去。直接啲

反

去美容院做個護理

高招

真係唔明d女諗乜,其實唔想出來,大大方方reject咪得lo
究竟唔覆係乜野玩法呢

渣ga

得我同你囉

其實你可以同佢講 你可以帶埋朋友黎,當識多個朋友囉

問得呢句都冇乜機

姐係唔想同你獨處

係咪得我有疑惑 到底係約左定未覆

人地問下有邊個姐，可能你答左一對一都照出呢。
利申: 試過

唔好暗戀，喜歡就去強姦！人生無咁多時間比你暗戀，無咁多時間比你演內心戲！愛佢就去屌佢！喜歡就去強姦，暗戀有乜撚嘢用？埋又係比人拒絕，追唔到就強姦，強姦唔到就落藥，反面就發裸照，大不了埋坐監，你連監都唔夠膽坐仲有咩資格話愛佢啊。坐完監出嚟後就繼續強姦佢，姦到佢對人生產生懷疑，扭曲佢既價值觀，比佢覺得佢呢一世人就係生出嚟比你屌既！

有啲恐怖，但係某個程度上認同